波台狗又嬲左我，點算好

又比負評

波台狗成日比負評唔出聲 又嬲
成個自閉弱智仔咁

ok

多謝ching連推兩post

菠蘿王子

last推